---
title: 75 - Traceroute e mtr
tags: [Import-255a]
created: '2021-06-13T12:49:51.053Z'
modified: '2021-06-13T12:51:53.534Z'
---

---
title: 75 - Traceroute e mtr
created: '2021-04-16T13:30:30.140Z'
modified: '2021-04-16T13:34:55.397Z'
---

# 75 - Traceroute e mtr

traceroute www.google.com

traceroute -n www.google.com --> apenas ips

São saltos. Utiliza TTL; tempo de vida e distancia entre routers



mtr www.google.com

É mais detalhado 

Shift+letra --> troca a ordem de busca
